今日咁大個人第一次飲天仁茗茶

唔明點解啲人咁鍾意飲
個人覺得冇乜特別
除咗甜味同茶味真係冇其他嘢好飲
真係唔明啲港女點解日日都要飲

好懷疑啲港女係咪打完卡就順手揼咗杯茶

Push

臭雞飲臭茶

913 鮮奶茶

微糖少冰加珍珠

珍珠鮮奶綠

普洱奶茶先係皇道

港女係用天仁打卡咁cheap既咩

啲珍珠好撚甜